我唔介意連登收年費

但我出個post 有冇得分紅?